［Tg］大埔歡樂鳩噏谷

大埔痴撚線Tg谷上線了
成日都有飯聚 有雀撚
㩒條link pm admin 加你

點pm admin

check 1 check
channel

Pm了

me

同問 唔明

㩒條link入左個channel
應該會見到
有幾條問題
答完幾條問題
就pm admin

最後咪又係變厹姣婆谷

入嚟咪知

Pm左